澳洲天空寫出「Taiwan Can Help」，台灣人淚崩感謝澳洲

坎培拉的天空今天傍晚出現TAIWAN CAN HELP的訊息，許多民眾好奇抬頭看，並拿手機拍照。旅澳台裔醫師發起這場天空寫字活動，爭取台灣加入世衛組織，有澳洲聯邦眾議員到場聲援。

第二場天空寫字活動明天將在雪梨舉行。林占峰指出，作為醫生，他相信每個人都應受公平對待，不論種族、國籍或政治立場。WHO將台灣排除在外，對台灣不公平，抗疫需要全球合作，WHO不應排除任何國家、任何人。

how？

Taiwan No. 1

打機難定揸飛機難

好想香港個名出現

台灣人捱到今日啦

唔會
香港係condom

唔係唔洗咁慘

Taiwan no.1

台灣國